死猁狗唔撚係天真到以為反cup到下話

冇所謂，反cup唔到就踢斷晒熱狗對腳
贏波唔係剩係得入波一種方法

利狗反cup我表演去庇護工場大嗌我愛利物浦